點睇班港獨撚又唔敢搞公投，又想騎劫場民主運動？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔獨立就想中共比真民主你？

等美國通過民主法先囉。如果打正旗號話港獨，解放軍入城變得天經地義，美國佬仲有咩正義理由介入？